有時真係會諗返起十幾廿年前d miss

又靚
又斯文
又白淨
高踭露趾鬆糕鞋
鬧人都蚊滋咁聲
五呎都唔知有冇
音訊全無
fb都冇
冇人tag佢
存在感極低
有時真係會諗返呢d女
五張都黎緊
有時真係會唔覺意
攬住隻枕頭
幻想係miss x
不知不覺訓着

明明唔係靚女
但有得揀我會揀返miss

想瘋狂抽插佢

好想瘋狂地被佢地課後教育